羅嘉良（撈家）真係好好戲！

以前好好好好好中意佢，香港真係無乜邊個夠佢好戲，可惜....奶了